民調：市民對警隊滿意淨值大幅反彈回升

死黑警食撚懵你啦, 又創新低呀屌你老母

民調：市民對警隊滿意淨值創新低 急跌 60 個百分點 四成市民給 0 分

香港民意研究所今日公布香港紀律部隊及駐港解放軍民望數字，顯示市民對警務處最新滿意度評分為 35.3，較 6 月初急跌 25.7 分，有四成受訪者給警隊「0 分」。滿意率淨值亦由上次調查的 22% 大跌至負 38%，跌幅為 60 個百分點。以上民望數字均為九支紀律部隊中最低。民望最高的紀律部隊續為消防處，滿意度評分為 80.5，較上次調查跌 2.7 分。

駐港解放軍的民望亦急跌。最新滿意度評分為 44.2 分，跌 12.5 分；滿意率淨值為正 3%，較上次調查大跌 32 個百分點。

香港民意研究所於 11 月 21 至 26 日以隨機抽樣電話訪問方式訪問了 1,062 名香港市民，顯示市民對紀律部隊滿意度排名次序為消防處、醫療輔助隊、政府飛行服務隊、海關、入境事務處、民安隊、懲教署、廉政公署和警務處，除醫療輔助隊，其餘隊伍評分均較上次 6 月初進行的調查下跌。

其中居首的消防處評分為 80.5 分，跌 2.7 分，排尾二的廉政公署則跌 9.8 分，現得 57.9 分。

警務處方面，今次滿意度評分為 35.3 分，較 6 月初調查大跌 25.7 分。不過八月初香港民意研究所曾獲傳媒委託進行調查，當時警務處滿意度評分已跌至 39.4 分，反映近三個多月警務處的滿意度評分跌幅已放緩至只跌 4.1 分。今次調查顯示，警隊滿意率為 27%，不滿率為 65%，換言之滿意率淨值為 -38%，較六月初調查急跌 60 個百分點，數字亦是 1997 年有紀錄以來新低。而同樣民望急跌還有駐港解放軍，最新滿意度評分為 44.2 分，跌 12.5 分；滿意率淨值為正 3%，較上次調查大跌 32 個百分點。

仲衰撚過老解

屌你嚇撚死我

嚇得我

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

又撚

pish

推

過街曱甴

Fake news拉

氹下班mon post 曱甴入黎睇先

消防好多係手足來

死黑警

傻鳩黑警

垃圾黑警，拖低灑全部紀律部隊既影像BTW依家佢迫所有紀律部隊同佢一齊止暴制亂其他人竟然跌咁少

老解未出來打人嘛

民意逆轉左。。。未？

藍絲： 我唔信d咩民調

繼續跌

腐皮係比標題
嚇死

嚇得我丫

民意逆轉未

負皮呃mon po狗入黎

好彩有睇過份報告先無嚇親

咁都有35.3

好地地一個新聞你係都要做標題撚

標題黨正仆街

班狗話之你，又準備加薪，dllm

弱智標題黨

嚇到我

統戰mon po狗肯定急不及待報告成果

128

屌你個標題黨
不過諗下都知冇可能

仆街畀你嚇咗一嚇

你個仆街標題黨

嚇到我揸撚爆左隻杯

推比mon post dog 睇

又撚monpo狗

負三十幾就差唔多

標題黨嚇撚死

睇標題以為香港人上左電有幻想

標題撚

屌你嚇撚死

又標題黨

嚇到心都離一離

講笑咋

撚埋自己友

人嚇人

又標題黨 秒嚇
btw#wine#pi 黑警含撚死

標題黨

拉 標題黨

不推不是人

假標題 拉

推爆佢

呃得我透
但我好開心

嚇死人咩

嚇撚死我

樓主你個標題真係好得人驚

以為係飛機文

唔係本身話5成0分咩？而家4成姐係升左喎

屌你嚇鳩我

比標題嚇撚死

引多啲人睇先

期待跌至負值

我覺得呢個標題黨情有可原
警暴無以前咁頻密係鏡頭出現
身邊真係有人麻木咗 twitter戰友都少咗
警戒一下大家

嚇死咩

我唔知我唔信我唔識

撚狗

屌，俾你個標題撚到

標題黨 不過我中意

嚇一嚇

垃圾標題

點解係都要標題黨

重新開過個post啦撚埋自己友好好玩咩

黑警死全家

垃撚圾

嚇撚死人咩

好圖

屌，嚇鳩死
拉

標題黨死全家

喺佢地世界呢啲都只係假象

屌嚇撚死
利申: 家中老母比人抽中調查 佢都比左0分

食屎啦標題黨
屌你老母

屌你老母標題撚

汁?

嚇親

唔同民調黎。

果個係信任度

trash

嚇撚死

4成人比0分
都仲有35分？

可唔可以唔好出呢啲閪標題

真心俾你嚇一嚇！

樓主好波

屌你咩

心都離一離

算啦 班垃圾會care咩

黑警遺臭萬年

標題起得好正

12/ 8!!!! 出黎啦

it freaked me out

標題黨，屌你老母嚇到我瀨屎

mon post 曱甴你地好

拉

嚇撚人咩 屌你老母

我睇唔到 我唔識

緊係放緩喇，都跌到無得再跌

Push

人地什麼都不怕，有大灣區

見到句紅字笑咗

仆你個街嚇到我窒一窒

屌你嚇死我

喂
你Mon Po狗嚟㗎
樓主擺明喺度撚緊狗
你都屌？
睇完標題開心左幾多秒呀
黑警死全家

著左防暴衫，再殺人都係入警甴防暴數架啦

諗到班mon post狗滿心歡喜Click 入到嚟
然後發現比樓主撚個戇鳩樣就想笑

死曱甴強，望清楚

藍絲：總之你地暴力就唔啱

比個標題嚇一嚇

標題黨
block不推文

恐撚怖過火星異種

鄧老黑講: 只有4成人比0分, 仲有6 成人支持警隊

DLLM 嗰6成人比1分都嫌多

push

大佬 俾你嚇到心都離一離啊

連登一日到底有幾多個標題黨

正評比個標題

同我望撚住佢地

我鍾意你個票題

俾你嚇到個心離一離

有分攞都奇撚怪喇..零分合理

嚇親啊屌你

入到嚟笑死

呢個post係我今日睇到最驚既野

仲標題黨？
成個連登俾你搞軭晒喇！

屌 嚇死咩

點解得返四成人比零分 之前好似有六成

你中意屈無辦法
標題黨唔應該鼓勵

警由：睇下區選過後民意係邊個到

解散警隊 刻不容緩

Mon post狗激撚惡

標題黨 你老母俾狗屌

mon po狗可能暗爽左幾秒

正

又老黑又賣港又嗜血，剷之而後快！

老解=受控

blocked

個政府會唔會就係比d標題黨玩到以為民意真係反彈，個區選先大敗

民意逆轉左未

觀賞巴我好中意你啲畫

藍絲咪又睇唔到

嚇咗一跳

第一個post可以屌人兩次老母

多謝 多多支持手足文宣

嚇撚死 屌

sorry 借個位
除左128，今日晚都有活動喎，大家忘記左?

軭咩字黎

想嚇死人咩

呢個標題ok

嚇撚死人咩屌

屌你 個心離一離呀

屌你老母真係嚇鬼咩大笨象

預咗啦 沉默大多數呢

仲學人話自己係紀律部隊
笑死人咩

睇個標題就知冇可能

嚇撚到即刻衝咗入嚟

[waang1]

粵語同音字典（增訂本）
俗讀 ［俗讀］戾也（《廣雅》）。粵詞，攪軭，將事攪壞。見詹菊人《廣州話本字》稿

屌

咪成日標題黨好唔好？

咁樣其實唔好笑

反而會令一啲剩睇標題嘅人信左 散播假消息

仆街 嚇到賴左尿

👍👍👍

其實啲民調係咪唔會搵到藍絲有佢地支持就唔會創新低啦

頂 見到紅字笑死

我都嚇一嚇

嚇撚死咩屌

究竟接受訪問嘅有幾多個係藍絲
三個月淨係跌4.1？

得4 成比0分咁小..

咁多標題黨 得呢個真係嚇到我

Same. 心都離一離

57隻負皮

睇標題嚇撚到屎都瀨埋

嚇死我咩

今次高效撚狗 可原諒

DLLM標題撚

12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

比你嚇撚死

呢一世都唔會原諒 OR 改觀

諗到d mon post狗以為民意反彈點知入到黎俾人撚個樣就想笑

學到嘢

四成市民俾0分
仲有面行出嚟

仲想入嚟屌柒你個標題撚，嚇撚到吖

只有618個香港人支持英國戰線

樓主收皮

死on9

算唔算 打咗肥仔聰一巴

風趣巴打,

，

雖然我哋生於不同世紀
但都要做博學嘅毒撚

幾百萬市民
都講黑警死廢物完全是零分~~~
最低等~~~~~~

Ching係咪準備再出畫諷刺班狗

跌到仆哂街了

噓嚇得我

嚇死la 大佬

之前唔係有6成畀0分咩

下 仲有分數

老解：聽黨（維尼帝）指揮
散仔狗：我就係指揮

民調老解有咩用

sir 你接受唔到？

回升???
插水啦

死黑警食撚懵你啦, 又創新低呀屌你老母

呢班垃圾最好收皮，樣衰衰係條街督眼督鼻

其實我應該唔會大你好多
今年先20頭

暫時有66隻

咁樣撚狗好過癮咩？

屌，又真係幾過癮～

十二月Fb ig主要出聖誕圖
主要圍爐回血

班狗就365日都要屌滿意度反彈回升？戇鳩鳩

屌你標題黨
正評你

屌你嚇死

真係民意逆轉喎

係呀，向下轉呀

有槍既過街老鼠

下世啦！咦？做咁多衰野，落地獄係唔會有下一世！

妖，嚇死我！仲以為香港人幾時變得咁冇腦。

又係時候鞭屍:

警方周三(20日)在理大外「開咪」，稱：「原來你哋妒忌，原來你哋連讀毅進嘅毅力都無，毅進係有毅力，要有進步先讀到，讀完之後你哋就可以攞到二萬五千蚊做一個警員嘞，你呢？」警員又指，留守示威者薪水低、破壞中大及理大，直言：「你哋妒忌警察！」

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

題外話,我見有巴打張GIF鞭得勁快,點整嫁?

做到幾閪，都有人工加

一睇到標題以為去左另外一個時空

嚇撚死咩屌以為自己咁撚憎狗變平行時空

Mon Post狗一陣嬲到又想強姦人

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

煙霧餅啊屌你
成日諗埋啲on9橋想民意翻盤

大陸警察肯定好撚過班狗。

嚇撚到仲要見到千幾個正皮 以為大家痴左線

又撚狗

嚇死，以為真係升返

以為民意逆轉

啱嫁啦
引啲mon po狗入黎知道自己幾柒啦

嚇撚死呀屌你

地球異種

嚇撚死咩

另外六成含緊撚？！
仲有六成人俾有分
腦缺鈣定腦入水

心諗 今次又做錯咗乜

個腦空白一片咁入黎
仲諗緊唔撚係掛辛鳩苦左半年俾啲咁嘅野我睇
屌嚇死

屌 俾樓主嚇撚死

好快跌到零個百份點，升返 1% 都超大複回升

18歲就做左太監

笑撚咗

假ga啲機戈假ga啲新聞
黑衫人好恐怖
唔敢開電視睇呀上fb睇下有咩新嘢先！
....之後睇藍page打飛機

撚狗禁撚

係「忠誠毅進 心繫社團」

撚埋我

屌你差d以為香港人真係豬到咁 係咪我對香港人個信心仲未夠

爽
又撚

正 推

魔警死全家！！

黑警死全家啦屌

咩太監？
我唔知你講乜

起你底第一個post

好正

嚇撚死我呀

仆左入黎，準備屌

負評for標題撚
屌你啦 會幾多淨係睇個tilte既廢物信撚左

屌標題撚明明有哂共識 仲係要咁做又要推哂post

嚇到我個心離一離

屌你真係嚇親我

阿江sir話齋
會唔會唔小心撳錯咗零分呀

係我哋對香港人係咪太冇信心

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

其實d 民調 係咪冇咩藍屍去做 例如上網問卷 都唔係個個會上網做 咁點可以確保到 結果係正常
純粹問下

負皮係咪都係mon post狗

😂😂

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

比個標題嚇一嚇！

嚇到標左屎

好彩睇完新聞先入嚟
128維園見

好多人淨係睇標題唔好做標題黨得唔得

我定要小心謹慎行事，唔係反彈真係唔奇，曱甴強上任之後作風唔同左

個標題將人話翻譯成狗話?

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

嚇死未

幾乎被樓主嚇死呀屌你老母

Same here

嚇死人以為香港人咁善忘

黑社會
老坐
坐館
龍頭
鄧炳強

嚇死我喇

76 個mon post sir 嬲豬

依個電話訪問喎

對唔住 發雞盲

懞炳強：只有四成比0分，即係仲有六成市民支持警隊

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

比1分

咁點同，一個唔做唔錯一個專做柒事

Pish

好撚型

我都屌左聲 嚇撚死

屌你老母呃撚埋我

等同“仲衰過大陸人”，低劣代名詞

唔放棄先有希望 星期日維園見

嚇得我吖 明明啱啱先睇完個篇報道

成班騎呢怪
無腦又冇身型

說好的民意逆轉呢

衰撚過解放軍

原本都嚇一嚇，睇到個食撚懵你即刻放心哂

我屌嚇撚死

標題黨嚇尻me

拉